[
        {
            "questionText": "Как следует производить очистку основного фильтрующего элемента воздухоочистителя двигателя Д-260?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Продуть сжатым воздухом и при необходимости промыть в дизельном топливе.",
                "Продуть сжатым воздухом и при необходимости промыть в моющем растворе.",
                "Продуть выхлопными газами."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда следует переключать диапазоны коробки передач трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "На ходу.",
                "При полной остановке трактора.",
                "Независимо от скорости движения трактора."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким способом изменяется колея задних колес трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Ступенчатым.",
                "Бесступенчатым.",
                "Ступенчатым и бесступенчатым."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли синхронный привод заднего ВОМ трактора \"Беларус-1523\" включать при работающем двигателе?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Да.",
                "Нет.",
                "Можно при выключенной муфте сцепления."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Давление в шинах трактора \"Беларус-3022ДВ\" не должно превышать:",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "0,09 МПа (0,9 кг/см2).",
                "0,10 МПа (1,0 кг/см2).",
                "0,16 МПа (1,6 кг/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое масло нужно использовать для трансмиссии тракторов \"Беларус-2022\" и \"Беларус-2022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "М10Г2.",
                "М10В2.",
                "Тап-15В."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким должно быть расстояние от наивысшей точки агрегата до проводов при работе и проезде тракторного агрегата в зоне линий электропередач (ЛЭП) с напряжением до 11 кВ?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "0,8 м.",
                "1,0 м.",
                "2,0 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Нужно ли блокировать педали тормозов прямого хода трактора \"Беларус-2022В\" при работе на реверсе?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Обязательно блокировать.",
                "Можно не блокировать."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую операцию ТО не нужно проводить через каждые 10 ч работы или ежедневно?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Проверку уровня масла в дизеле, трансмиссии, маслобаке ГОРУ, маслобаке гидросистему ЗНУ.",
                "Слив конденсата из баллона пневмосистемы.",
                "Проверку давления в шинах манометров.",
                "Проверку уровня охлаждающей жидкости дизеля."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой прогиб приводного ремня при усилии 40 Н (4 кгс) должны быть на ветви, расположенной между шкивами генератора и коленчатого вала двигателя трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "20 - 25 мм.",
                "29 - 33 мм.",
                "35 - 40 мм."
            ]
        }
    ]
    